呢條廢老係地鐵上面大大聲睇淋病

所以？？
又放上嚟公審？？

同佢講小心淋病呀